（鄭秀文不代表我）我哋十四億中國人包括港澳台新馬泰越菲蒙同胞都唔會原諒許志安

屌你悶唔悶

不如講返老衲打老婆算吧啦

報請淫大釋法